人生冇希望

完。

wohoooo

傻

傻瓜 真的太多

zzz